好掛住中學嗰陣隔離女同學拉我隻手結果hi到佢波邊嘅時光

一切已成過去

好掛住中學嗰陣拉住隔離男同學隻手hi我波邊嘅時光

真人真事

基佬出返去

我都試過喎！
突然拉我隻手過去，我失平衡成隻手背挨晒落佢個波度，佢靜咗然後大家扮冇嘢

bra邊下話

差唔多啦